 19:32, 18 февраля 2019
Полицейского-блогера уволили засмешные ролики вInstagram
Полицейский из Пензы Роман Пираков потерял работу из-за своих видео в Instagram. В МВД решили, что своими публикациями он оскорбил часть и достоинство сотрудников правоохранительных органов, сообщает телеканал «360».Молодой человек рассказал изданию, что до сих пор не знает, какие записи в ведомстве сочли оскорбительными. По его словам, некоторые посты были про паркур, другие — вайны, смешные короткие ролики. «В основном я снимал видео о спорте и некоторые приколы для себя, чисто в юмористических целях. Затем мое видео слили в паблик "Омбудсмен полиции". С этого все и началось», — отметил он.Мигранты бегутФото опубликовано @roman_magadan_В ведомстве провели проверку видеозаписей и пришли к выводу, что вайны Пиракова нанесли ущерб авторитету полиции. 6 февраля его уволили по статье. Ему выдали приказ об увольнении, но уже две недели он с адвокатом не может получить документы, в которых указано, за что именно лишился работы.Знаете, для ваших ушей и глаз всё это дикость. Что бы я ни сделал, вы осудите меня, за отдельные моменты и нарезки и сопоставите как нужно Вам. Но в итоге Вы все поймёте,что вы ошибались.💪🤪
#спорт#паркур#сальто#варкаут#streetworkout#спортжизнь#тренировкаФото опубликовано @roman_magadan_Пираков добавил, что давно хотел уйти из МВД и незадолго до проверки написал рапорт об увольнении по собственному желанию. «Хотел поступить в Щукинское училище, но теперь я никуда не устроюсь, меня и в дворники не возьмут», – сказал он.
